又話marvel片拎唔到奧斯卡既屌

dc9

今次輸得心服口服
真心覺得marvel係有資格拎奧斯卡

唔理你心服唔服口服唔服，覺得有資格定無資格拎
總之拎左就係拎左

之前狼人最後個套既水準都超出左英雄片啦 又唔見佢有nominated 黑豹真心覺得呢次唔掂

Spiderman 一早拎左啦

Logan好過黑豹咁多都冇獎攞
證明政治正確係Oscar有幾大影響力

估唔到黑貓都拎到獎

黑猫真心唔錯

Dc狗連打飛機都無得再打了
放過DC堆垃圾啦

講真The dark knight係今年上絕對攞獎有餘，marvel到今都無一套作品超越到tdk

點睇marvel十四套都無oscar而dc用三套就搞掂？

上次suicide squad贏都真係心服口服

ss太垃圾

唔洗怕
dc拍番套個主角係女人，黑人，同性戀，環保膠
實拎硬最佳電影，最佳主角

拍鋼骨
黑人加傷殘

拍既係Sony 唔係Marvel Studios(好似係

屌你做馬啦 點解黑豹會攞唔到best picture

認同 連登吹到水行俠個沙漠咁靚都入唔到 做馬做到仆街